文宣組快出動

利申支持不合作，不過番到公司啲淺藍同事係咁屌話班細路純粹搞亂檔，佢地係咁揸住呢點做宣傳，快啲度下點反駁